太子站祈禱會

就快開槍

個死差婆好L煩

牧師加油

推

宗教活動唔需要申請不反對通知書

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

好想打撚死隻狗婆，知唔知自己把聲好難聽

宗教活動唔需要申請不反對通知書
宗教活動唔需要申請不反對通知書
宗教活動唔需要申請不反對通知書

打壓宗教自由可恥

開槍射基督徒就要逼美國做嘢

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

CLS,對宗教集會舉橙旗

依家致悼詞

上帝保守我哋

支槍瞄準緊

HallelujahHallelujah

個死差婆好煩

依家班狗連宗教活動都想封

831有死人

你哋配唔配擁有民主？

牧師屌緊港共

屌黑警

屌緊過去22年港共嘅惡行

越來越多人

到場既手足小心

講緊一個樂觀嘅人，被呢個正苦逼死

死差婆又出聲

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

收皮啦死差婆

同牧師鬥大聲

黑警快D辣興埋宗教界

為死咗嘅人繼續行落去

好快會開槍

開始堵路

sing hallelujah to the lord
sing hallelujah to the lord
sing hallelujah sing hallelujah
sing hallelujah to the lord

讀緊詩篇

讀緊約翰福音

各位小心
後門三豬出閘

牧師屌緊毅進連追思會都搞

耶穌來是要叫人得生命

呢位牧師中氣好好

條差婆好撚煩

槍已開

催淚彈已開

消防起度都亂鳩咁射

push

Push

好似有事發生

又有的士撞人？？？！

又有的士佬

好似唔係撞人

又係的士佬

好似個記者話唔關dc佬事?

應該冇事

有狗快走

防暴狗嚟咗

出嚟lu

唔比宗教活動？

驅散宗教活動！！！
打壓宗教自由！！！

又入返去狗屋

事實係戒嚴

牧師都敢搞

搞唔需要不反對通知書嘅祈禱會，班狗死硬

死黑警又霸佔馬路

太子唔夠人，好散

【文宣戰 2.0】你的文宣只得1秒時間

有近10防暴入左健峰保險大廈

唔係呀，有牧師祈禱都要開槍

Be water

Cls 宗教集會都tg

係個女仔避出去，係仆街差佬冇啦啦開槍

我覺得下一招d狗會用太子站咁樣製造冇得fc既事引示威者去個帶使活動再圍捕 而家18區開花佢地根本拆唔掂

第7大訴求

班狗依家都係搞咗先算

見到勁多防暴入太子

班狗去到始創中心

祈禱唔係非法集會

條八婆已經直接講暴徒

有冇人知隻dc狗咩事

明白晒

崩口人忌崩口碗，因為害死人，身有屎，所以極速清埸

冇特登撞人

佢晚晚都差唔多

祈禱都暴徒？

係咪有傷者

牧師都講到明嗰3個喺太子站已經凶多吉少

即係有撞人但唔係特登？

係班狗突然開槍，搞到嗰女仔要避，但DC又剎唔切掣，個女仔冇事，應該係咁意hi到下

黑警

郁少少就射彈

班狗當自己打緊機呀？

冇咩事
只係放TG走避碰一碰
已經即時起返身

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

好多架狗車

黑警話叫你個上帝落黎見佢

d狗全身都係敏感帶,
屌人屌兩句就射

你啲狗死咗咪見到上帝囉

平安

In god we trust

宗教活動點樣係非法集會？

防暴警察血腥鎮壓宗教活動

開左3槍

班狗撤退

美國而家少咗好多基督徒 而且剩返嘅大部份都冇多虔誠

個死差婆比班狗輪完就出黎呼叫

仲有堆狗未走

感覺似係記者圍班狗

班狗又準備反攻

黑旗

無見到示威者

好多都係街坊嚟

到旺角有堵路

DC狗係唔小心 因為班黑警放TG 街坊走個陣撞到